{
  "id_query": "25807047",
  "total": 19627,
  "total_current": 200,
  "max_score": 80.69081,
  "origin_question": "Cho mình hỏi là thế giới di động có bán IOS phiên bản 9 ko ạ.mình đang cần máy IOS phiên bản 9",
  "hits": [
    {
      "score": 44.849094,
      "id": "26682670",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là thế giới di động có hỗ trợ xuống phiên bản ios cho iphone không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc bên mình không hỗ trợ hạ cấp IOS do hiện tại máy bạn bắt buộc chạy ios 11.3 và không hạ được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.21766,
      "id": "26303183",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở phiên bản 8.4.1 của hệ điều hành IOS, máy của mình là iPhone 6 plus, vậy cho mình hỏi là mình có nên cập nhật lên phiên bản 11.3 không?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của máy thì đáp ứng được tốt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm và IOS 11.3 được đánh giá khá ổn định lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.87146,
      "id": "27200042",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bán ra với phiên bản ios nhiêu vậy ad",
      "answer": "Dạ chào anh,Hiện tại sản phẩm đang sử dụng hệ điều hành IOS 11 nha anh. Nếu mình hài lòng với sản phẩm trên vui lòng để lại thông tin số điện thoại và khu vực cửa hàng mua hàng, bên em sẽ hỗ trợ mình mua hàng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.997963,
      "id": "17765438",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản 16 o thế giới di động sao không thầy đố mày làm vậy b",
      "answer": "Chào anh, Em chưa hiểu ý của anh cho lắm. Anh có thể nói rõ hơn cho em biết để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến anh được tốt hơn nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.886246,
      "id": "24383656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có phiên bản ios 10 không ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào từng lô hàng bạn nha. Các lô hàng mới thì sẽ chạy các phiên bản iOS mới hơn và ngược lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.871315,
      "id": "22796787",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi thế giới Di Động ơi nếu sam sunga7 nâng cấp lên phiên bản 7.0 liệu máy có tự động nâng cấp không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi có phiên bản cập nhật mới thì máy sẽ hiển thị thông báo để bạn tự nâng cấp bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.124977,
      "id": "25416892",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoi phiên bản i phone 6 bên thế giới di dong là năm 2017 dung ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi ạ, iPhone 6 bên em kinh doanh là phiên bản ra mắt 2017 ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.365137,
      "id": "24812858",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.e đang xài ip 6s nếu mình restore xoá tất cả và cài đặt lại thì nó có tự úp lên phiên bản IOS mới không ạ.e đang ở phiên bản IOS 10.3.2 nên không muốn lên phiên bản mới.mong ad tư vấn giúp.e cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.340584,
      "id": "19405709",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc mới mua máy cài sẵn ios 10 phiên bản nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì trường hợp này tùy theo lô hàng, iPhone 6 32GB hiện tại khi xuất xưởng đã được hỗ trợ cập nhật IOS 10 trở lên  nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.812988,
      "id": "19171039",
      "field_search": "question",
      "question": "có ios 9 k ban",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB hiện tại khi xuất xưởng đã được hỗ trợ cập nhật IOS 10 trở lên rồi nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.809036,
      "id": "22463967",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua điện thọai ở điên máy xanh nhưng tới thế giới di động bảo hành được không mình nghe nói giữa thế giới di động và điện máy xanh là 1 phải không?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì nếu chị mua điện thoại ở DienmayXanh.com thì chị có thể mang sản phẩm đến hệ thống Thegioididong.com để bên em có thể chuyển bảo hành giúp cho chị đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.76078,
      "id": "23280407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình mới mua hôm qua đc cài sẵn ios 11.0.3 bây giờ có bản cập nhật mới ios 11.1.2 có nên Lên ko",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn khoan hãy cập nhật máy lên phiên bản mới , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa rồi hãy cập nhật để phần mềm được hoàn hỉnh hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.742743,
      "id": "19837077",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có máy cũ 98% k bạn",
      "answer": "Chào chị Mai,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com có kinh doanh iPhone 6 32GB cũ đó chị! Tuy nhiên bên em không định phần trăm sản phẩm nha chị! Chị có thể cho em khu vực cần mua máy, em kiểm tra và cho chị thông tin để có thể tham khảo và đến siêu thị Thegioididong.com có máy xem trực tiếp tình trạng máy nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.730206,
      "id": "22775955",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản 64gb có trả góp 0% k ạ?",
      "answer": "Chào anh Nhễ,Hiện bên em không kinh doanh Điện thoại iPhone 6 64GB nên anh không mua được a. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.730206,
      "id": "20139489",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có phiên bản tiếng việt luôn ah",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có tiếng Việt anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể để lại số điện thoại để bên em tư vấn thêm thông tin và đặt hàng giúp anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.666512,
      "id": "32004803",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus phiên bản quốc thế đập hộp 32GB giá bn ah",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em kinh doanh có giá là 6.990.000đ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.658915,
      "id": "21936010",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản vn hay quốc tế v",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì các sản phẩm iPhone bên em đang kinh doanh đều là các sản phẩm thuộc thị trường Việt Nam có mã là VN/A và là sản phẩm quốc tế anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.639435,
      "id": "18731578",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi 8tr9 phiên bản 32g này là giá tất cả các màu hay phải thêm tiền , cho hỏi cty mình liên kết với ngân hàng nào",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại Thegioididong.com chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32 GB màu vàng đồng do đó giá 8.990.000₫ là cho màu vàng đồng bạn nhé. Trường hợp này ý bạn muốn hỏi công ty tài chính hỗ trợ trả góp đúng không?Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.60997,
      "id": "27985168",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho em hỏi em đang Sài iPhone 6 32gb đang Sài phiên bản 11.2.1 kêu lên 11.4 thì có nên lên khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp điện thoại iPhone 6 32GB bạn đã chạy IOS 11.2.1 rồi thì bạn có thể cập nhật lên IOS 11.4, hiệu năng và độ ổn đinh ngang nhau bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.591938,
      "id": "19264893",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn phiên bản màu khác trên toàn hệ thống không ạ? Với lại là khi mua về là máy chạy sẵn ios 10 hay sao. Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Khánh,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha. Và với sản phẩm trên thì khi mua về đã được tích hợp sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.589931,
      "id": "30315250",
      "field_search": "question",
      "question": "thường thì iphone bên thế giới di động bán là sản xuất tại Nhật hay Mỹ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone tại Thegioididong.com là máy sản xuất tại Trung Quốc anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.58984,
      "id": "27532244",
      "field_search": "question",
      "question": "mua xong có chuyển luôn về ios 9 đc ko shop.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại không thể quay lại IOS 9 được nữa do bản này đã khóa rất lâu rồi ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.575212,
      "id": "28268197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi chút ios11.4 có hạ được về ios10 hay ios 9 không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS cao thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.568111,
      "id": "29083365",
      "field_search": "question",
      "question": "Có lên cho iPhone 6 bản ios 11.4 ko",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 cập nhật phiên này thì cũng khá ổn định, nên nếu bạn có nhu cầu trải nghiệm bản cập nhật mới thì có thể nâng cấp lên cũng được nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.516365,
      "id": "24664746",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng ip5s đang ở ios11, mình nghe nói  Apple cho dòng ip5s hạ cấp xuống ios phiên bản thấp hơn phải không? Nếu vậy mình ra TGDĐ nhờ hạ cấp xuống được không? Mình cám ơn!",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không hỗ trợ hạ hệ điều hành IOS cho sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm và thử liên hệ trung tâm bảo hành Apple để được hỗ trợ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.51413,
      "id": "27628135",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 phiên bản 11.4 có bị lỗi j k ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.4 được đánh giá là tương đối ổn định bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.51413,
      "id": "22831930",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có phiên bản màu đen không vậy add",
      "answer": "Chào chị, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng, không kinh doanh sản phẩm màu đen chị nhé, mong chị thông cảm.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.494734,
      "id": "22505449",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có bán ốp iPhone 6 chống nước chống va đập rơi vỡ ko",
      "answer": "Chào anh Hiện tại thì với ốp loại này bên em chưa hỗ trợ kinh doanh tuy nhiên bên em còn nhiều ốp khác hỗ trợ khá tốt anh có thể tham khảy anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.47896,
      "id": "30568363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là làm sao để nâng cấp từ ios 7.1.2 lên ios 9 của ip 4 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Rất tiếc là máy không hỗ trợ nâng cấp lên iOS 9 anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.454943,
      "id": "25345807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tai máy này hàng sách tay hay hàng phiên bản quốc tế zay tu van giúp mình",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.452156,
      "id": "32023458",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này có phiên bản màu xám không ạ",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm trên không có màu xám , chỉ còn màu vàng đồng ạ .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.379532,
      "id": "25436028",
      "field_search": "question",
      "question": "tại vì mình ko rành về công nghệ nên mình mới hỏi cái này phải phiên bản quốc tế đúng ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm này là phiên bản quốc tế bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.367609,
      "id": "18098544",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này phiên bản quốc tế hả ad",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại Thegioididong.com đang kinh doanh sản phẩm IPHONE đều là bản quốc tế chị nha. Nên chị không cần quá lo lắng về vấn đề này.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.351961,
      "id": "23701156",
      "field_search": "question",
      "question": "ac cho e hỏi.iphon 6 32g.là phiên bản ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này là phiên bản chính hãng cho thị trường mình nên anh có thể yên tâm về chất lượng anh nhé, anh còn thắc mắc nào nữa không ạ? Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.288588,
      "id": "17747285",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã trả góp 1 còn sony XaUltra của thế giới di động, mình muốn trả hết và muốn luôn 1 con iphone 6 bản 32g ko biết có dk ko vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Có phải anh muốn thanh lý hợp đồng trả góp với sản phẩm Xa Ultra và góp tiếp sản phẩm iPhone 6 32GB phải không ạ. Anh hoàn toàn có thể thanh lý hợp đồng và tham gia góp tiếp với sản phẩm iPhone 6 32GB này nha anh. Nếu anh cần tư vấn gói lãi suất thì có thể phản hồi lại công ty tài chính anh đang góp cùng với tuổi và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.271996,
      "id": "28550050",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi iPhone 6 bản 16g thì ios 11.4.1 và ios 11.2.6 bản nào mượt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì phiên bản iOS 11.4.1 sử dụng mượt mà hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.270878,
      "id": "18286504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở TGDĐ ở Phú Thọ còn phiên bản 32gb ko ạ? Và nếu còn thì còn màu nào???",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm ở Phú Thọ không còn hàng chị nhé, mong chị thông cảm và sản phẩm này chỉ có 1 màu vàng đồng nha chị . Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng trong 2-7 ngày và giao tận nơi.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.244509,
      "id": "31582624",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thế giới di động có sửa chữa điện thoại không ạ",
      "answer": "Dạ chào anh , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.208582,
      "id": "19625888",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone có nên lên phiên bản 10,3,2 không hay để 10,3,1 nếu lên thì máy có nhanh hơn không",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì đây là bản cập nhật chủ yếu sửa lỗi hệ thống, nên nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì có thể cập nhật lên, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.183027,
      "id": "21527116",
      "field_search": "question",
      "question": "có thể hạ hệ điều hành ios 10xuống ios 9 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.1646,
      "id": "19862715",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ơi",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Trường hợp này thì không biết anh cần bên em hỗ trợ gì vậy ạ. Anh có thể để lại câu hỏi của mình ở bình luận dưới để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.128448,
      "id": "21661562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là iphone 6 32gb con bán ở thới giới di động không ạ.?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này có hàng chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.110214,
      "id": "22837851",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là phiên bản quốc tế hay hàng chính hãng bạn ơi",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB của thegioididong.com kinh doanh là bản quốc tế chính hãng Apple bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.110174,
      "id": "19549899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tí iphone 5 có nên nâng cấp lên phiên bản 10.3.2 ko và nếu nâng cấp lên thì máy có bị làm sao ko ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với dòng máy xách tay khi cập nhật phiên bản mới có thể sẽ ảnh hưởng đến việc không nhận sim đó ạ, bạn kiểm tra lại xem máy của mình có dùng miếng ghép sim không nhé, nếu sử dụng sim ghép bạn khoan hãy cập nhật nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}